【血洗教堂】歷來最血腥！ 前空軍屠殺26教徒傷20人 細路都要死

美國發生歷來最血腥教堂槍擊案，一名槍手闖入德州南部一間教堂亂槍掃射，州長表示至少26人死亡，20人受傷，槍手中槍身亡，美國總統特朗普要求美國下半旗致哀。傳媒指槍手是一名26歲白人男子凱利（Devin Patrick Kelley），他曾於空軍服役。

慘遭槍手血洗的第一浸信會教堂，位於聖安東尼奧以東56公里的薩瑟蘭斯普林斯（Sutherland Springs）。當時教堂正舉行崇拜，目擊者指一名男子早上約11時30分「全副武裝」步入教堂向人群開槍，聽到多達50響槍聲，很多人中槍，包括一名2歲童。當局派出至少6架直升機運送傷者。

有執法人員向美聯社表示，槍手駕車逃離現場，之後被發現中槍身亡，未知死因。警方也暫未知他的行兇動機。大批警員及聯邦調查局（FBI）探員到場調查。

薩瑟蘭斯普林斯是一個小鎮，人口約400人。居民指，該教堂周日崇拜通常有約50人出席。德州州長阿博特（Greg Abbott）表示，今次是德州歷來最嚴重槍擊事件。他較早時在Twitter指事件是「邪惡行為」。正在日本訪問的美國總統特朗普在Twitter發文譴責槍擊。

英國廣播公司／美國霍士新聞／美聯社／《達拉斯晨報》／英國《每日郵報》

係主嘅考驗

我覺得 你應該試下in